突發！ Kris Lau 去左遊行?

支持你下年再奪5**最高比率